有冇人失眠秒覆

唔信

人呢

秒？

扮乜撚野失眠

訓啦！

精神!

去食飯